發覺人大咗就連負都懶得放

因為明知講完出黎都解決唔到

咁你呢個post算係咩?

我30而知天命 ，我出生就係將負能量傳播俾更加多嘅人